有無巴打踢過朗聯盃

屌奶星原來廈村鄉有份參賽